真係屌d警察老母死臭系

咁都可以話無走光 你老母天日全部警察唔撚好著褲著底褲返工 我地都無人話你走光
果理狗真係要死全家